食煙嘅全部都係冚家鏟

@老納

佢係吃煙